意外大走光！網紅「比基尼罷工解體」遮不住 半球彈出全被看光

網紅「恩莎」原是直播主，轉戰經營YouTube頻道「怪女森」，以搞怪、有趣形象，漸漸累積不少粉絲。日前頻道上傳新片，紀錄恩莎挑戰划水的過程，不料比基尼竟直接解體，意外走光！
看更多：挺超巨車頭燈！網紅100%還原《超人特攻隊》 網驚：巴小倩長大了

圖片來源／恩莎 IG
日前頻道「怪女森」上傳新片，恩莎挑戰寬板滑水，只見一開始在陸上學習基本動作，接著便開始實戰演練，雖然是第一次挑戰，不過恩莎第一次就成功站起來，隨後也挑戰難度高一點的動作，讓工作人員們都直呼好扯！

圖片來源／YouTube

最後結束時，恩莎也開始解除裝備，沒想到一脫下救生衣，裡面的比基尼早就因為滑水的關係而「解體」，鏡頭前大走光，讓一旁的工作人員也嚇一大跳，恩莎感到涼意後則立刻護住比基尼蹲下，哀求大家快幫忙繫上。

圖片來源／YouTube

圖片來源／YouTube

怪女森影片一出，立刻尹不少網友笑翻留言，「開頭最好看~ 萬惡的馬賽克」、「滑水及養眼畫面真刺激」、「居然上馬賽克太可惡了」、「看到什麼不該看的XD」、「恩莎好正～太厲害啦！」、「凡事都要小心，安全才是最重要的啦」。

樓主老母rip

慣犯，blocked

包大人真係好嬲

龜頭鍘啦屌

黑lin

唔post link都係好事，條女這麽醜

賓妹d普通話咁台式嘅